連登仔高招扮空城

成班扮哂空城同要人
呃啲popo進攻之後大舉反攻夾暴大班防暴
呢拎哂裝備再做據點
手足準備好反攻未
我個區周圍都有位聚哂人等緊

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

屌你係咪on9架
做咩爆響口

屌你爆響口

屌你咩

屌我無開公會級加密點叫連仔幫我del po

求del po